試着說: 牛逼，不要說: 屈機

屈sir 是否應該改名叫牛逼男

你係咪電腦ai gen ga

Led 封裝我又識

你又係做燈既?

It 狗

工程師